個公安咁樣黃左 返上去都係死路一條

佢會唔會後悔冇含定粒毒藥係口

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

大家捉到鬼唔好咁興奮住

快D叫救護初步CHECK 下果條友既身體狀態先

救護帶走左就控制唔到

怕佢係死士